［激多圖]依家啲00後發生咩事

有無十歲

典解我冇佢咁令仔

10歲識聽多得你

佢大個睇翻一定想打柒自己

Knock knock knock knock knock my door🤗

90後啲MK仔咪又係咁

邊有呢件咁嫩口呀

關你撚事咩

我反而覺得佢地嘅肥胖問題嚴重啲。。。

你睇番自己之前啲xanga都想打柒自己ga

佢地破左處啦
你地學下人啦

有冇人係唔想打柒以前嘅自己

3張圖叫激多圖

未夠十歲識打字呀 學下啦樓豬

屌你成個女仔咁

啱啱登入返自己嘅qooza,想死

佢睇落去又真係細個左D既

樓豬：第三張有九格喎ching

你同樓上西亭有咩關係

好得意

誰人沒MK過

未來社會垃圾

咁快已經有中二病

乜撚野

80後啲老mk咪又係咁

70後啲死mk咪又係咁

咁快就迷失在這場愛情遊戲

70後啲元祖mk咪又係咁

美美噠

屌好驚第時生個仔會咁

好想自己xanga啲嘢冇哂

睇時望返轉頭會覺得自己係Kai zi

Dat leg

呢款mk仔先係中學食最多女

你確定係00後?

第時*

咁算唔算係進步？
未讀中二就有中二病

咁撚早熟

又係louis 最記得佢有張帥到分手既圖

除左睇落太細個，其實都無咩問題嘅
可能佢思想成熟啫

佢個舊帳俾班古人玩到收左檔

同早幾年自拍放FB既MK仔一樣

佢啲likes仲多過我

咁細識call spring

10後啦呱

佢又想俾人玩到收檔

10後似d

佢生癌

好搞笑

算係咁啦
印象中佢都冇打過5p字

其實冇 所以都唔係好敢笑柒啲00後

似10後多d

屌 一樣 我以前打啲野真係好on9

如果古代有IG，啲詩人可能都係咁日日叫春同自拍

咁呢位10後一定係大詩人啦

召喚古人大軍

屌呢個真係 尤其小學雞個陣啲表情撚 語癌撚
真係隔住個mon同時空都想打柒自己

00後都17啦 呢個05後啦

唔好搞鳩人啦 我仲想睇

你究竟知唔知咩叫00後

你on9?

咁細個就做文學家

蛋蛋後

話唔定10後

中文5星星

係咪改左名

好想識佢

10歲就失變
90後毒撚廿幾歲仲係A0

仲正字過連登某堆中學雞

D粗口勁過你同我啊

笑撚死

其實以前都有，但冇Facebook IG

好彩我無
從來唔將自己既事放上去

多like過我

可能佢就係日日叫春果堆

之前成班古人入去佢舊ac同佢傾計 笑死我

有前途呀

lm

你覺得你會生到咩？

你睇返以前自己個xanga咪一撚樣

屁孩 哈哈哈

話唔定20後

笑到我仆左係到
屌你老母

屎眼

係窩

梨木樹

我屌你老母

唔好將你當係全部人ok？

梨木樹邨

係囉屌我中三先接觸msn

青春期前期個排真係
勁戇鳩

住梨木樹
得閒睇下見唔見個細路係二座平台流連

想含

我屌 咁撚細個既

睇黎佢係10後

好攞命

十幾歲果陣，我應該仲係on99咁0係樓下玩四驅車

夠唔夠10歲呀

可能佢老母先23.4歲

又係呢條o靚仔

笑撚左
做乜鳩呀

身邊硬係有朋友中意一張圖加一句懶有深度既Caption
講到尾 咪又係Google

屌你條褲露腿露到咁搞到我一開始以為女嚟

提早咗叫春期姐
必經階段

睇返自己xanga 個d icq 稱謂 咪又一樣
係咪妒忌人地有廿個like

又係佢

問題係d相呀 你細個會咁影？

細個電話冇得影相
如果以前有smart phone
我諗好多人都試過

都幾好笑
但佢又唔黑人憎果下先犀利

10歲識叫春

正太 嗚呀

起碼中學先叫春 依條友有無小三？

茄汁大蝦我會記得你
因為你成功令我係條街笑左出聲

咁個個年代都唔同 依個階段想扮大個嘛

成班友廿幾歲女仔手都未掂過
人地咁樣叫春法可能食女食飽

小正太

00後 ?
可能係10後呢

呢個咪霖仔
屌佢老母block咗我4個ig

佢bio到話自己 in a single with CHL
佢係咪想講自己單身

咁快就明白毒撚嘅真理
自己同自己拍拖 後生可畏

咁後生就做文青

我地以前咪又係咁 人生必經階段

Sad but true
可能好多小學囡囡冧佢

當年係咁就唔洗做十幾年毒撚啦
個o靚仔過幾年隨時食女食到傻

睇番好耐以前d fb status已經想死

霖帝都唔識？好打有限
歡迎回帶：

估唔到霖帝又重出江湖啦

個post竟然真係有人自認係個小學生嘅同學。連登真係年齡低下

仲要用iPhone

腳短短咁幾可愛呀

fbi is watching you

望下自己以前d fb 先啦

幾時得黎大

啲相全部都喺梨木樹影

笑死，好得意

老野

仲未有古人搞佢？

好細粒 佢幾多歲

廢老, 廢青, 廢幼

90後無智能手機姐 但都興自拍放上xanga架

個細路咁細個影呢啲相證明左新一代係得既

其實真係一代比一代早熟 我個代都起碼初中先開始中二病病發
不過而家D學生咁大壓力 都幾慘

利申:90後

笑死

屌肯定係好矮既童顏啦，呃我唔到既